<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
 <!--created with www.maxim-m.ru-->
 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>
 <turbo:cms_plugin>MaxImco Genarator</turbo:cms_plugin>
 <title>Оферта</title>
 <link>https://spirithunters.io</link>
 <description>description undefined</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://spirithunters.io</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="000000"/>
<item turbo="true">
 <title>Оферта</title><link>https://spirithunters.io/oferta</link><category>Официальный сайт</category>
<turbo:content><![CDATA[<header><menu><a href='https://spirithunters.io'>Главная</a></menu></header>
 <a href="http://spirithunters.ru"><img src="https://spirithunters.io/../images/astrum__logo.png" ></a>
 <a href="http://spirithunters.ru#headerMain">Главная</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#aboutMain">О нас</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#courseMain">Курсы</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#articlesMain">Статьи</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#contactsMain">Контакты</a>
 
 <p>
 <h1>Договор - оферта на оказание консультационных и коучинговых услуг</h1>
 <p>Договор - оферта на оказание консультационных и коучинговых услуг
 <p>
 1. Общие положения <br>
 1.1. Настоящий публичный договор (далее - Оферта) представляет собой официальное предложение Самозанятого Волохина Евгения Константиновича ИНН 772409695800 от 16.12.2013 (далее — Исполнитель), адресованное любому физическому лицу (далее - Заказчик), и содержит все существенные условия по оказанию консультационных услуг, перечень которых публикуется в сети Интернет на сайте www.spirithunters.io (далее по тексту - "Сайт").<br>
 1.2. В соответствии с пунктом 2 статьи 437 Гражданского Кодекса Российской Федерации (далее – ГК РФ) данный документ является публичной офертой и, в случае принятия изложенных ниже условий и оплаты услуг Исполнителя, лицо, совершившее акцепт этой Оферты, становится Заказчиком в соответствии с пунктом 3 статьи 438 ГК РФ, акцепт Оферты равносилен заключению договора на условиях, изложенных в Оферте.<br>
 1.3. Осуществляя оплату услуг, Заказчик гарантирует, что уже ознакомлен и принимает все условия Оферты в том виде, в каком они изложены в тексте настоящей Оферты, а также ознакомлен со стоимостью Услуги, указанными на Сайте Исполнителя.<br>
 1.4 Исполнитель или Консультант оказывает индивидуальные дистанционные информационно-консультационные и коучинговые услуги, содержание, даты и размер оплаты которых опубликованы в сети Интернет по адресу www.spirithunters.io а порядок оказания и оплаты которых указан в настоящем Договоре-Оферте.<br>
 1.5. В соответствии со статьей 438 ГК РФ, акцептом настоящей Оферты является предоплата заказанных услуг на условиях, указанных в настоящей Оферте, путем перечисления денежных средств на расчетный счет или электронный кошелёк Исполнителя или Консультанта.<br>
 </p>
 <p>
 2. Определения и Термины<br>
 2.1. Акцепт оферты – полное и безоговорочное принятие оферты путем осуществления Заказчиком действий по внесению предварительной оплаты за оказание консультационных услуг. Акцепт оферты создает Договор оферты.<br>
 2.2. Договор-оферта – договор между Исполнителем и Заказчиком на оказание консультационных услуг, который заключается посредством акцепта Оферты.<br>
 2.3. Заказчик – лицо, осуществившее акцепт Оферты, и являющееся таким образом Заказчиком услуг Исполнителя по заключенному договору оферты.<br>
 2.4. Консультант — физическое лицо или самозанятый (cам Исполнитель или привлеченное Исполнителем лицо) непосредственно (лично) осуществляющий проведение Консультаций.<br>
 2.5. Консультация, Услуга - единовременный акт оказания Клиенту услуг, выражающихся в проведении платных консультаций по выбору Клиента.<br>
 Вид Консультации и способ ее проведения Заказчик определяет самостоятельно из перечня, опубликованного на Сайте.<br>
 2.6. Оферта – настоящий документ Договор-оферта на оказание консультационных и коучинговых услуг Исполнителем, опубликованный в сети Интернет по адресу: www.spirithunters.io<br>
 </p>
 <p>
 3. Предмет договора<br>
 3.1. Предметом настоящей Оферты является возмездное оказание Исполнителем дистанционных информационно-консультационных и коучинговых услуг по подготовке и проведению в виде групповых и индивидуальных занятий, и передачи текстовых курсов.<br>
 3.2. Заказчик подтверждает, что до момента заключения Договора-оферты (акцепта настоящей Оферты) получил от Исполнителя всю полную информацию о сроках, длительности, порядке оказания Услуг.<br>
 3.3. Полный перечень Услуг опубликованы в сети Интернет на сайте www.spirithunters.io<br>
 3.4. Исполнитель имеет право в любой момент изменять условия настоящей публичной Оферты в одностороннем порядке без предварительного согласования с Заказчиком, обеспечивая при этом публикацию измененных условий в Интернете на сайтах, указанных п.3.3 настоящей Оферты не менее чем за один день до их ввода в действие.<br>
 </p>
 <p>
 4. Заверения и гарантии Сторон<br>
 4.1. Исполнитель заверяет и гарантирует, что является Самозанятым, зарегистрированным в соответствии с действующим законодательством РФ и действует на основании ИНН 772409695800N от 16.12.2013<br>
 4.2. Заказчик заверяет и гарантирует, что, совершая действия по акцепту Оферты, он:<br>
 4.2.1 имеет законные права вступать в договорные отношения с Исполнителем;<br>
 4.2.2. достиг возраста 16 лет;<br>
 4.2.3. не состоит на учете у психиатра, психолога, психотерапевта, не проходит курс психотерапии; не страдает психологическими/психическими расстройствами, затяжными депрессиями;<br>
 4.2.4. не принимает психотропные, наркотические и иные вещества и препараты, в т.ч. ограниченные или запрещенные к обороту на территории РФ;<br>
 4.2.5. указал достоверные данные о себе;<br>
 4.2.6. заключает Оферту добровольно, при этом полностью ознакомился с условиями публичной оферты; понимает предмет публичной оферты и юридические последствия, которые могут возникнуть в рамках исполнения Оферты.<br>
 4.3. За исключением гарантий, прямо указанных в тексте публичной Оферты, Исполнитель не предоставляет никаких иных прямых или подразумеваемых гарантий по Оферте.<br>
 </p>
 <p>
 5. Порядок и условия предоставления услуг<br>
 5.1. В соответствии с условиями Оферты Исполнитель обязуется оказать услуги, а Заказчик обязуется их оплатить.<br>
 5.2. Виды и наименование, срок оказания, длительность, стоимость и иные характеристики предоставляемых Консультаций публикуются на Сайтах Исполнителя в соответствующих разделах и выбираются Заказчиком самостоятельно.<br>
 5.3. После заключения Договора и осуществления 100% предоплаты стоимости оказываемых Услуг, Исполнитель оказывает Заказчику Услуги в следующих формах:<br>
 - письменно, путем е-mail рассылки (данная форма услуги распространяется не на все консультации)<br>
 - в онлайн форме по Zoom, Discord, Skype, Telegram;<br>
 5.4. Услуги подлежат оказанию Исполнителем только на условиях предварительной оплаты, осуществленной Заказчиком в соответствии с условиями настоящей Оферты.<br>
 </p>
 <p>
 5.5. Порядок оказания Услуги:<br>
 5.5.1. Групповая Консультация в онлайн форме по Zoom, Discord, Skype, Telegram — Заказчик любым удобным способом (путем заполнения формы заявки на сайте, обращение по электронной почте или через мессенджер Telegram) сообщает Исполнителю о желании получить Консультацию. Дата и время проведения групповой Консультации указаны на сайте www.spirithunters.io и/или дублируется на e-mail, указанный в заявке.<br>
 5.5.2 Личная Консультация в онлайн форме или письменно по Zoom, Discord, Skype,Telegram - Заказчик любым удобным способом (путем заполнения формы заявки на сайте, обращение по электронной почте или через мессенджер Telegram) сообщает Исполнителю о желании получить Консультацию. Исполнитель сообщает ориентировочную дату проведения Консультации. После внесения 100% предоплаты Исполнитель сообщает Заказчику точную дату и время проведения онлайн Консультации, которая определяется исходя из имеющейся очередности и графика Исполнителя.<br>
 Дата и время проведения коучинговой Услуги определяется только после получения от Заказчика 100% предоплаты.<br>
 Исполнитель на свое усмотрение проводит или отказывает в проведении Консультации, если Заказчик опоздал на 15 и более минут.<br>
 5.5.3. Письменная Консультация по Дизайну Человека и/или Базовый курс по Осознанным Сновидениям — Заказчик предварительно получает информацию получения письменного анализа и/или начала Курса. После внесения 100% предоплаты Исполнитель сообщает Заказчику точную дату получения письменной Консультации, которая определяется исходя из имеющейся очередности и графика Исполнителя, но не может превышать 3-х месяцев с даты внесения предоплаты в полном объеме.<br>
 Письменная Консультация (анализ и/или курс) направляется Заказчику на электронную почту, с которой была получена заявка.<br>
 5.6. Заказчик может претендовать на возврат денег за неиспользованные услуги в случае, если срок оплаты Услуги – за 5 календарных дней до момента оказания услуги<br>
 5.7 При любом возврате удерживается 20% от стоимости услуги (налог и сервисный сбор)<br>
 5.8 Возвраты не осуществляются при подаче заявления после того, как Услуга была оказана<br>
 </p>
 <p>
 6. Порядок расчетов<br>
 6.1. Оплата услуг осуществляется путем внесения 100% предоплаты.<br>
 6.2. Заказчик вправе оплатить стоимость Услуг следующими способом: внесение денежных средств на расчетный счет Исполнителя согласно реквизитам, которые указаны в настоящей Оферте или на электронный счёт кошелька Исполнителя.<br>
 6.3. Если Заказчик оплатил Услуги и не сможет их принять, Заказчик обязан предупредить об этом Исполнителя в письменном виде, направив письмо на электронную почту, указанную в настоящей Оферте не менее чем за семь суток до начала оказания Услуг. В ином случае денежные средства не возвращаются и на оплату других Услуг не переносятся<br>
 6.4. Цена Консультации не включает издержки Заказчика на оплату Интернет услуг, услуг связи, оплату услуг операторов связи, программных средств которые Заказчик несёт за свой счет.<br>
 </p>
 <p>
 7. Обязанности Сторон<br>
 7.1 Заказчик обязуется:<br>
 7.1.1. Оплачивать Услуги в порядке, предусмотренном Офертой, в указанные в нём сроки.<br>
 7.1.2. Своевременно передать все необходимые документы и информацию Исполнителю. Предоставить Исполнителю свои персональные данные: имя, фамилию, дату рождения, номер телефона, адрес электронной почты. Заказчик дает согласие на обработку Исполнителем этих данных и использование их для рассылок информационных новостей Исполнителя посредством электронной почты и смс-сообщений. Исполнитель принимает на себя обязательства сохранения конфиденциальности персональных данных Заказчика. Одновременно с вышеуказанным согласием на обработку персональных данных Заказчик также дают свое полное согласие на получение сообщений от Исполнителя посредством электронной почты и смс-сообщений, в том числе сообщений рекламного содержания.<br>
 7.1.3. Самостоятельно обеспечивать техническую возможность пользования Услугами Исполнителя со своей стороны, а именно:<br>
 - надлежащий доступ в интернет;<br>
 - наличие программного обеспечения, совместимого с передачей информации от Исполнителя и других необходимых средств.<br>
 7.1.4. Соблюдать следующие Правила поведения при получении Услуг (онлайн):<br>
 - не допускать агрессивного поведения во время Консультации, не допускать высказываний (устно, письменно), не относящихся к теме Консультации;<br>
 - не использовать информацию, полученную от Исполнителя, способами, которые могут привести или приведут к нанесению ущерба интересам Исполнителя;<br>
 - не использовать предоставленные Исполнителем материалы с целью извлечения прибыли путем их тиражирования и многократного воспроизведения (публикации в прессе и других изданиях, публичные выступления и т.п.) и иными способами;<br>
 - не распространять третьим лицам и не публиковать в общедоступных источниках для любого круга лиц предоставленные Исполнителем информацию или запись Консультации;<br>
 - не появляться на Консультации с признаками/в состоянии алкогольного, наркотического или иного опьянения и не употреблять алкогольные и наркотические вещества на территории Исполнителя и/или в период оказания Консультации;<br>
 - не использовать ненормативную лексику, не употреблять в общении выражения, которые могут оскорбить Консультанта.<br>
 7.2. Исполнитель обязуется:<br>
 7.2.1. Организовать и обеспечить надлежащее оказание Консультационных услуг, указанных на Сайте.<br>
 7.2.2. Оказать услуги в срок, установленный согласно условиям, указанным в настоящей Оферте.<br>
 7.2.3. Использовать все личные данные и иную конфиденциальную информацию о Заказчике только для оказания Услуг, не передавать и не показывать третьим лицам, находящуюся у него документацию и информацию о Заказчике.<br>
 7.2.4. Проявлять уважение к Заказчику, не нарушать прав Заказчика на свободу совести, информации, на свободное выражение собственных мнений и убеждений.<br>
 7.2.5. Провести Консультацию по теме, определенного Заказчиком.<br>
 </p>
 <p>
 8. Права Сторон<br>
 8.1. Заказчик вправе:<br>
 8.1.1. Требовать надлежащего и своевременного оказания Консультационных услуг Исполнителем.<br>
 8.1.2. Обращаться к Исполнителю по всем вопросам, связанным с оказанием Консультационных услуг, а также задавать вопросы, связанные с оказанием Консультационных услуг.<br>
 8.1.3. Отказаться от рассылки по электронной почте, кликнув на ссылку «Отписаться от рассылки», расположенную в каждом направляемом Заказчику электронном письме, либо, если Заказчик хочет отказаться от любого вида рассылки, он должен направить запрос на электронную почту, указанную на Сайте Исполнителя или в настоящей Оферте.<br>
 8.2. Исполнитель вправе:<br>
 8.2.1. Самостоятельно определять формы и методы оказания Услуг с учетом действующего законодательства РФ, а также конкретных условий Оферты.<br>
 8.2.2. По своему усмотрению определять и устанавливать стоимость Консультационных услуг.<br>
 8.2.3. Оказывать Услуги только после внесения Заказчиком предоплаты и акцепта настоящей Оферты.<br>
 8.2.4. Получать от Заказчика любую информацию, необходимую для исполнения своих обязательств по Оферте. В случае непредставления либо неполного или неверного представления Заказчиком информации, Исполнитель вправе приостановить исполнение своих обязательств до представления необходимой информации в полном объеме.<br>
 8.2.5. Приостановить или прекратить предоставление Консультационной услуги Заказчику в любое время без объяснения причин на усмотрение Консультанта. В таком случае денежные средства возвращаются Заказчику.<br>
 8.2.6. Вынести Заказчику предупреждение о прекращении действий, нарушающих условия настоящей Оферты, и прекратить оказание Консультационных услуг в случае продолжения Заказчиком таких действий. В таком случае денежные средства Заказчику не возвращаются.<br>
 8.2.7. Исполнитель имеет право записывать проводимые устные Консультации в целях разрешения возможных конфликтных ситуаций.<br>
 </p>
 <p>
 9. Ответственность Сторон и разрешение споров<br>
 9.1. Стороны несут ответственность за неисполнение или ненадлежащее исполнение своих обязательств по настоящей Оферте в соответствии с действующим законодательством РФ.<br>
 9.2. Исполнитель не несет ответственности за невозможность оказания Консультационных услуг Исполнителем /принятием Услуг Заказчиком, если такая невозможность возникла вследствие нарушения работы в сети Интернет, программного обеспечения или оборудования Заказчика.<br>
 9.3. Заказчик также несет ответственность за соблюдение им требований законодательства об авторских правах и об интеллектуальной собственности.<br>
 9.4. Любые претензии Заказчика рассматриваются только на основании обоснованного письменного требования отправленного на e-mail Исполнителя, указанным в настоящей Оферте.<br>
 9.5. В случае возникновения спора Стороны предпримут все возможные способы по его урегулированию. При невозможности разрешения спора, Стороны передают его на разрешение суда, согласно действующему законодательству РФ.<br>
 </p>
 <p>
 10. Срок действия Оферты. Основания и порядок расторжения Оферты<br>
 10.1. Оферта вступает в силу с момента оплаты Заказчиком Услуг Исполнителя способами, указанными в настоящей Оферте и на сайте Исполнителя и действует до полного исполнения Сторонами своих обязательств.<br>
 10.2. Оферта не требует скрепления печатями и/или подписания Заказчиком и Исполнителем, сохраняя при этом полную юридическую силу.<br>
 10.3. Исполнитель оставляет за собой право внести изменения в условия Оферты и/или отозвать Оферту в любой момент по своему усмотрению. В случае внесения изменений в Оферту, такие изменения вступают в силу с момента опубликования на Сайте, если иной срок вступления в силу не установлен или не определен при опубликовании изменений Оферты.<br>
 10.4. Заказчик не вправе расторгнуть Оферту и требовать возврата стоимости Услуг после начала их оказания (не зависимо от посещения или непосещения Консультации).<br>
 10.5. Исполнитель вправе расторгнуть в одностороннем порядке Договор и прекратить оказание Услуг в случае нарушения Заказчиком условий настоящей Оферты, в т.ч. Правил, перечисленных в п.7.1.4 настоящей Оферты. Несоблюдение Правил определяется Исполнителем и/или непосредственно Консультантом.<br>
 </p>
 <p>
 11. Форс-мажор<br>
 11.1. Стороны освобождаются от ответственности за полное или частичное неисполнение обязательств по Оферте в случае, если неисполнение обязательств явилось следствием действий непреодолимой силы, а именно: пожара, наводнения, землетрясения, забастовки, войны, действий органов государственной власти или других независящих от Сторон обстоятельств.
 11.2. Сторона, которая не может выполнить обязательства по Оферте, должна своевременно, но не позднее пяти календарных дней после наступления обстоятельств непреодолимой силы, письменно известить другую Сторону, с предоставлением обосновывающих документов, выданных компетентными органами.
 11.3. Исполнитель не несет ответственности за временные сбои и перерывы в работе интернет ресурсов Исполнителя и вызванную ими потерю информации.
 </p>
 <p>
 12. Прочие условия<br>
 12.1. Стороны признают, что если какое-либо из положений Оферты становится недействительным в течение срока его действия вследствие изменения законодательства, остальные положения Оферты обязательны для Сторон в течение срока действия Оферты.<br>
 12.2. Исполнитель не несет ответственности за результат использования или полезность оказываемых консультационных и коучинговых услуг.<br>
 В случае несоответствия состава Услуг, предоставляемых в рамках действующего Договора-оферты, потребностям Заказчика, Исполнитель ответственности не несет.<br>
 </p>
 <p>
 13. Реквизиты Исполнителя и контактная информация<br>
 Самозанятый Волохин Евгений Константинович ИНН 772409695800 от 16.12.2013<br>
 Реквизиты:<br>
 Электронный кошелёк ЮMoney: 4100116413053373<br>
 Сайт: www.spirithunters.io<br>
 Электронная почта: xos@spirithunters.io<br>
 Заявки на консультацию: xos@spirithunters.io<br>
 </p>
 
 <p>
 <a href="http://spirithunters.ru"><img src="https://spirithunters.io/../images/footer__logo.png" ></a>
 <a href="http://spirithunters.ru#headerMain">Главная</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#aboutMain">О нас</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#courseMain">Курсы</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#articlesMain">Статьи</a>
 <a href="http://spirithunters.ru#contactsMain">Контакты</a>
 <p>velmir@spirithunters.io</p>
 <a href="https://t.me/spirithunters"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-tg.png" ></a>
 <a href="https://www.facebook.com/profile.php?id=100057101870700"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-fb.png" ></a>
 <a href="https://vk.com/spirithunters"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-vk.png" ></a>
 <a href="https://zen.yandex.ru/id/5a8591a1fd96b16db42f830e"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-dz.png" ></a>
 <a href="https://www.instagram.com/spirit_hunters_xos/"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-yt.png" ></a>
 <p>&copy; 2020, Искатели Духа. Все права защищены</p>
 </p>
 <p>Страница сгенерирована с помощью <a href="https://www.maxim-m.ru/tools/y-turbo">сервиса Maxim-M</a></p><p>Контактные данные<br>Сайт разработчика:<a href="https://www.maxim-m.ru/tools/y-turbo">maxim-m.ru</a></p>
 <div data-block="widget-feedback" data-stick="false">
 <div data-block="chat" data-type="vkontakte" data-url="https://vk.com/islandgift"></div> <div data-block="chat" data-type="whatsapp" data-url="https://api.whatsapp.com/send?phone=79092813520"></div>
 <div data-block="chat" data-type="telegram" data-url="http://t.me/max36895"></div>
 <div data-block="chat" data-type="facebook" data-url="https://www.facebook.com/groups/islandgift"></div>
 <div data-block="chat" data-type="viber" data-url="viber://chat?number=79092813520"></div>
 <div data-block="chat" data-type="google" data-url="http://plus.google.com/communities/118237901655250343991"></div>
 <div data-block="chat" data-type="twitter" data-url="https://twitter.com/strelocmax36895"></div> </div>
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>