<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
 <!--created with www.maxim-m.ru-->
 <rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
 xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0">
 <channel>
 <turbo:cms_plugin>MaxImco Genarator</turbo:cms_plugin>
 <title>Осознанность и качество жизни</title>
 <link>https://spirithunters.io</link>
 <description>Как с помощью осознанности изменить свою жизнь к лучшему</description>
 <language>ru</language>
 <author>https://spirithunters.io</author>
 <yandex:analytics type="Yandex" id="71638504"/>
<item turbo="true">
 <title>Осознанность и качество жизни</title><link>https://spirithunters.io/base-course</link><category>Официальный сайт</category>
 <description>Как с помощью осознанности изменить свою жизнь к лучшему. Зачем необходима осознанность и осознанное поведение в современном мире? Как ОС поможем справиться с трудностями.</description>
 
<turbo:content><![CDATA[<header><menu><a href='https://spirithunters.io'>Главная</a></menu></header>
 <a href="https://spirithunters.io"><img src="https://spirithunters.io/../images/separate_article_logo.png" ></a>
 <a href="https://spirithunters.io#headerMain">Главная</a>
 <a href="https://spirithunters.io#aboutMain">О нас</a>
 <a href="https://spirithunters.io#courseMain">Курсы</a>
 <a href="https://spirithunters.io#articlesMain">Статьи</a>
 <a href="https://spirithunters.io#contactsMain">Контакты</a>
 <p>
 <a href="https://spirithunters.io/#aboutMain">Назад</a>
 </p>
 <p>
 <h1>Осознанность и качество жизни</h1>
 <img src="https://spirithunters.io/../images/ososnannost-img-top.png" >
 <h2>Что такое осознанность, для чего она нужна и какое влияние оказывает на нашу жизнь?</h2>
 <p>Осознанность это состояние, когда мы находимся в моменте сейчас, без отвлечения на воспоминания, визуализацию или мысли. Чем выше осознанность, тем ниже процесс автоматизации действий. Мы привыкли делать чай автоматически, идти в магазин по одному и тому же маршруту не задумываясь о движении своего тела. Мозг ко всему этому уже привык и ему не нужно работать на полную мощность, для этих действий. Это может привести к разным сюрам и ошибкам, насыпать соль, вместо сахара или даже травмоопасным вещам, к примеру, провалиться в какую-то яму, которая появилась буквально вчера вечером.</p>
 <p>Философия много рассказывает про осознанность. Рене Декарт вывел известную формулу «Я думаю, следовательно, я существую (Ego cogito ergo sum)». Эта формула дает нам простой вывод: человек существует и живет только тогда, когда осознает себя и все, что происходит вокруг.</p>
 <p>Каждый человек должен и может жить в удовольствие. А вот похвастаться этой способностью может не каждый, многие думали об этом, но все равно продолжали и продолжают жить «на автомате».</p>
 <h3>Так для чего нужна осознанность?</h3>
 <p>Такое состояние кажется очень завлекающим и интересным, но чтобы начать его прокачивать, каждому необходимо понять и решить для себя, хватит ли ему сил вести такую жизнь. Ведь в придачу к этому идёт целый багаж: трезвый взгляд на события, отказ от обмана самого себя, четкое понимание своих действий и поступков и ответственность за все их последствия.</p>
 <h3>Иной взгляд на коммуникацию и реакции</h3>
 <p>Когда мы спорим, ругаемся или даже просто разговариваем, может получиться так, что используем не те слова или действия. Дело в том, что это происходит чаще всего неосознанно, на одних эмоциях. Мы пытаемся получить от собеседника то, чего сами не знаем, потому что не осознаем. Мы реагируем не на слова и ситуацию, а на собственные эмоции, которые работают на автомате, а они закладываются ещё с детства. Да и вспомните, бывало, что в таком состояние говорили гадости людям, через время анализируя и не понимания зачем так сделали.</p>
 <p>А ведь достаточно просто остановить в нужный момент самого себя, подумать что хотите и какой результат от человека, ну и выложить это прямым текстом. Выведите человека на диалог, а не на монолог, который часто встречается с каждой стороны. Узнайте, что ваш собеседник сам хочет.</p>
 <img src="https://spirithunters.io/../images/ososnannost-img-bottom.jpg" >
 <h3>Жизнь, наполненная красками</h3>
 <p>При автоматизме жизни мы часто упускаем из жизни кучу приятных моментов, эмоций и чувств. И речь не об отпусках или каких-то мероприятиях, яркую жизнь можно ощутить и в повседневной рутине. Не верите? А вы пробовали?</p>
 <p>Благодаря осознанности человек насыщает свою жизнь настоящим моментом. Бывает же так: побывал где-то прекрасном месте — в горах, на море или в красивом парке, а эмоции какие-то тусклые, быстро забываются. Потому что в эти моменты мы не находимся здесь и сейчас, может на пару минут или даже час, но не больше. Человек думает, как скоро он уйдет отсюда, когда закончится отпуск, думал о работе или просто летал в мыслях. А когда будет дома, будет часто вспоминать, как хорошо было в отпуске, а было ли, с таким подходом — вопрос. Момент уже упущен.</p>
 <h3>Познание себя</h3>
 <p>Осознанность это возможность глубже и лучше понять своё Я — потаённые желания, свои чувства, эмоции и страхи.</p>
 <p>Когда человек начнет это все понимать, он начнет избавляться от мусора — штампов, предрассудков и ярлыков. В этот момент начинается своя жизнь, а не чья-то навязанная: родителями, маркетологами, обществом, свои окружением.</p>
 <h3>Влияние и практика</h3>
 <p>Осознанностью обладает каждый и прокачивать её необходимо всю свою жизнь. У каждого уровень осознанности на разном этапе, у кого-то на минимуме и в зачатке, у кого-то выше. Главное, что каждый в состоянии повысить её.</p>
 <p>Она влияет на все аспекты жизни. Есть много разных уже готовых систем, к примеру, йога повышает осознанность через работу с телом, понимаешь тело — понимаешь разум. Цигун, гимнастика, боевые искусства, путь воина и много много других.</p>
 <p>У всех практик и систем одна база, это прокачка этих трёх состояний:</p>
 <p>— осознание тела (дыхание, температура тела, зажимы в теле, движения);</p>
 <p>— осознание эмоций (их начало и конец, изменение, откуда они выходят);</p>
 <p>— осознание мыслей (от чего зарождаются, изменение, переход одной в другую);</p>
 <p>Не у всех есть возможность заниматься йогой или другой системой, по причине здоровья, лени или каким-то ещё, поэтому предлагаем попробовать простые и незамысловатые практики:</p>
 <p>— Осознанное движение. Попробуйте идти по улице чувствуя каждую мышцу, которая напрягается при движении, как вы наступаете на землю, как в целом двигаетесь;</p>
 <p>— Осознанное внимание при общении с партнером. Не сидите в телефоне, не залипайте на что-то окружающее или свои мысли. Внимательно слушайте каждое слово собеседника (иногда вы можете почувствовать нелепость его слов, но это пройдет);</p>
 <p>— Созерцание предмета. Смотрите минут 20-30 минимум на любой понравившийся предмет. Старайтесь отгонять мысли, разглядывайте его энтузиазмом, каждую грань и мелочь;</p>
 <p>— Слушать музыку и пытаться различить разные музыкальные инструменты;</p>
 <p>— Контроль над привычками (жестикуляция, мимика, слова-паразиты).</p>
 <p>Как мы видим плюсов у осознанности довольно много и её повышение может оказать сильное влияние над всеми аспектами жизни. Важно понимать, что на её развитие и дальнейшего поддержание требуется время, силы и намерение. И все же этой наш рекомендасьон для вас, попробуйте пару месяцев практиковать и сами увидите насколько волшебен наш мир вокруг.</p>
 <p>Поделиться</p>
 
 </p>
 <p>
 <a href="https://spirithunters.io"><img src="https://spirithunters.io/../images/footer__logo.png" ></a>
 <a href="https://spirithunters.io#headerMain">Главная</a>
 <a href="https//spirithunters.io#aboutMain">О нас</a>
 <a href="https://spirithunters.io#courseMain">Курсы</a>
 <a href="https://spirithunters.io#articlesMain">Статьи</a>
 <a href="https://spirithunters.io#contactsMain">Контакты</a>
 <p>velmir@spirithunters.io</p>
 <a href="https://t.me/spirithunters"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-tg.png" ></a>
 <a href="https://www.facebook.com/profile.php?id=100057101870700"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-fb.png" ></a>
 <a href="https://vk.com/spirithunters"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-vk.png" ></a>
 <a href="https://zen.yandex.ru/id/5a8591a1fd96b16db42f830e"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-dz.png" ></a>
 <a href="https://www.instagram.com/spirithunters_xos/"><img src="https://spirithunters.io/../images/header__logo-yt.png" ></a>
 <a href="https://spirithunters.io/oferta">Договор на оказание услуг</a>
 <p>&copy; 2020-2021, Искатели Духа. Все права защищены</p>
 </p>
 
 <p>Страница сгенерирована с помощью <a href="https://www.maxim-m.ru/tools/y-turbo">сервиса Maxim-M</a></p><p>Контактные данные<br>Сайт разработчика:<a href="https://www.maxim-m.ru/tools/y-turbo">maxim-m.ru</a></p>
 <div data-block="widget-feedback" data-stick="false">
 <div data-block="chat" data-type="vkontakte" data-url="https://vk.com/islandgift"></div> <div data-block="chat" data-type="whatsapp" data-url="https://api.whatsapp.com/send?phone=79092813520"></div>
 <div data-block="chat" data-type="telegram" data-url="http://t.me/max36895"></div>
 <div data-block="chat" data-type="facebook" data-url="https://www.facebook.com/groups/islandgift"></div>
 <div data-block="chat" data-type="viber" data-url="viber://chat?number=79092813520"></div>
 <div data-block="chat" data-type="google" data-url="http://plus.google.com/communities/118237901655250343991"></div>
 <div data-block="chat" data-type="twitter" data-url="https://twitter.com/strelocmax36895"></div> </div>
 ]]></turbo:content></item></channel></rss>